我係一個女同性戀 你問我答

見到有個巴打好勇敢咁開左個同志你問我答

唔知有無人想問Lesbian呢

呢度唔好拗同婚 同性戀岩唔岩呢啲世界大戰問題
輕輕鬆鬆傾下計啦香港人

講啲有趣事比大家聽吓 再決定問唔問我啦

LES一個不便/搞笑既事係 黎M

雖則有啲人話好朋友M期係痴埋同一日 或者近到隔幾日 但我同佢係一個黎完接完一個再黎咁

所以去旅行都幾麻煩 好易揀中是旦一個既M期 不過好處係可以問佢借M巾

第二件我覺得方便既事係 一齊進入廁所/更衣室

去游水入同一格沖涼 唔洗帶兩份洗頭水淋浴露 LOCKER鎖一個 一個5蚊搞掂曬

大家去廁所唔洗一個係出面等勁耐

歡迎問

樓主係tb定tbg定pure les?
欣賞樓主既勇氣 祝福你同另一半開開心心

其實我立場係大家都是Lesbian 唔洗分咁多啦
因為tb只係外型陽剛啲 唔著裙唔留長髮 但佢都係需要我照顧 氹 保護既女仔

不過以世界觀黎分 我係tbg

我女友對女體比較起到反應

會唔會介意著左對方條底褲？

多數濕碎野係各自做定互幫？（剃毛、沖涼互搓老泥）

可能你女朋友係bi呢

有時佢黎我Hall訓 都會著我個條既

剃under arm自己黎啦 不過冬天我太懶剃 佢會笑9我

沖涼互沖又會 自己沖自己又會 有時係啲儲水式熱水爐低下沖涼 就快手快腳

唔好負皮我啦

見到靚仔會唔會有感覺？

幾時知自己既性取向？

個個都鍾意睇靚仔靚女啦 不過我覺得我對靚仔既要求好高 相反見到外型靚既女仔就睇多兩眼

自從鍾意左我女朋友 我地讀男女校 我暗戀左佢兩三年 終於追到佢 修成正果

不過我會望tb多過其他女仔 因為我假設tb以外係直女（事實sheshe唔可以較外型去分 不過pure太難分辨出黎） 而又覺得直女多數都係麻煩 港女格 所以興趣不大

唔該大家比多幾個正皮 啲負皮咬住正皮窮追不捨

有需要個陣互磨豆腐？定玩假鳩

我屌過TB

屋企人同朋友知唔知？點同佢地講？

利申:pure

其實一直諗唔明點磨 兩個人要成把較剪咁
我地用手指架咋 假鳩太粗 不了

有冇試過搵個男3P

Me too

有冇同過男仔拍拖？

屋企有個表姐係同志 所以知
親密既家人得家姐知
媽媽係唔知既 打算出到黎做野先come out

所有朋友都知 我係ig都好大方公開左

唔啦 益左佢

加油

有啊 散拖 拍極都覺得得一刻愛火 熄左就想bye bye

個陣唔知自己性取向 出世覺得女仔一定係鍾意男仔架嘛 無人會突然諗 自己係咪同性戀

多謝g持

有帶奶西？

好少 因為要沖完涼先做呢樣野

同佢過夜又唔會突然諗到要奶

咁有冇試過令自己中意男仔？

我答得咁認真 都負皮我 支持下啦

想問 女性會唔會有戀物癖
正如有啲男仔會中意黑絲, 高踭鞋, 制服...
或者會用呢啲物件打J 咁

女性會唔會有呢啲思想?
女同性戀嘅角度會唔會好似男仔咁
一樣會用呢啲物件滿足?
或者直女會唔會都係咁?

同女朋友一齊左幾耐

我有試過係得知 鍾意佢後 同一兩個男仔拍拖 都係一個月就散左 對佢地有過好感有心動 但無去到「愛」咁深入

好多男性打扮嘅女仔都好型
好想試下同女仔拍拖

有冇同男人搞過？

嘩 好高深 要諗左陣先答

其實我女朋友有時都會諗 點解對 我對波咁著迷 明明只係兩團肉

但佢又唔會鍾意黑絲 唔會叫我扮空姐 學生呢啲啵

快要兩年嚕

有啊 我第一次係比左個男仔

我既回憶就係痛 無咩感覺

我之前都將個女同變番直
一齊左一段時間
之後比佢飛左 最近見番佢 佢又中意番女人

如果真心鍾意 又唔需要拘泥係性別上既
如果只係一時貪玩好奇 就唔好hurt人啦

正皮左 我都有lesbian既好朋友

Gay po見到你 歡迎入嚟sheshe po

其實呢個世界係有性取向 叫雙性戀 可能你個前女友就係呢種

無話將個女仔變直變攣既

死撚咗佢喇垃圾，鐘意啲無撚用既人，聽到啲TB講野同埋懶係野咁就想嘔

唔好提 之前入去tg group 無啦啦話要驗證定咩 我無睇得切 比人踢左

真係好想識多啲sheshe朋友仔

係唔係男仔樣？
大唔大波
有無諗過同翻真正嘅男仔一齊

我覺得個世界唔同地方都好多同性戀者 如果令你咁困擾 不如你死先

見佢過去幾任都係女
問左人 佢好似得我一個係男朋友（其他都係女

同我好似 我又係一齊2年幾 又男女校

唔大波
Tb只係唔著裙 短頭髮 無話扮男仔
無聽過tb想變性做男仔

打唔打算變性？

好幸福呀

岩
所以都係想

Gender and sexuality 係兩樣野
無知好得人驚

收皮喇垃圾

我無入 不嬲都唔鼓勵開 宜家靜到pk

可能你就係咁特別既one and only呢
前情已逝 唔好咁記掛啦

多數都係女校先有sheshe 所以我諗背後都幾多人食花生

咁或者佢想試下男仔work 唔work都未定 重有個label叫不分 姐係人緣為先 性別不分

多謝啊 睇黎都係同路人？

好低汁呀你

我入個po問有無人 會情到濃時係廁所搞野
啲人無視我
我成日覺得sheshe po 化妝po
都係一班人圍威喂 入唔到佢地圈

駁唔到叫人垃圾

係 岩岩散左
全世界包括我屋企人都知我sheshe
但我係無sheshe fd既 gay就大把

其實啲TB點解個個都咁懶型懶係串，好撚嘔心。

點解散左啊？
其實唔知呢個圈子多唔多速食愛情呢

屋企人都知真係好幸福

睇黎係我做得唔夠好
都係番屋企訓教算

咁你要fit in下 女人圈子係咁
但佢地唔係好多甜故聽？

我好想識gay fd 我係gay po問可唔可以做fd 佢無覆

其實有個tb食左你女神咩？
你句野代落咩人都岩

其實啲男人點解個個都咁懶型懶係串

駛乜駁，浪費社會資源，違反自然定律既係TB，點解唔係佢死而係我死，全部拉去打靶就啱

好難入女人堆啊

佢地講啲野好多要追po先明

男女都有好串好懶係耶嘅人 唔可以一概而論嘅 比tb串親你

如果自己或者女朋友因為生理需求
完全無愛既
同男人執左一劑
另一個接唔接受到？

覺唔覺得係出軌？

中學時讀女校，啲tb好撚型，同班同學同出面嘅tb拍拖，成個瀧澤秀明咁款，但一諗起無鳩嘅都係不了，幾型都無用，我點拗都拗唔攣

乜同性戀個個坐係屋企咬老綜唔做野咩 點浪費社會資源？
自然界既動物都有同性戀啦 點違反自然

講野又要拉沉把聲，好撚柒，利申自己啲女正常，同過TB指拖既都唔會要，因為個腦有問題

我覺得我同佢 彼此都可以滿足大家既生理需要啊 幾日一次 食到咁飽都出去要食 就唔得啦

中學讀女校 身邊好多tb/tbg fd
我真係唔明d人歧視d乜

btw 你係連登開post好難正皮多過負皮架啵

利申 正皮左

Oh Poor you

Les會上咩網識其他les??

入同一格沖唔會好窄？泳池更衣室咁細 定順便玩埋其他野

屌你，動物界都有同性戀都講得出 有無見過兩隻狗女磨閪啊

有apps hk有btf

我認識既tb唔係咁作狀 你呢番言論同啲想同你發展既女仔講 可能佢地都唔會要你 因為你個腦都有問題

過黎support你

幾日一次
Sheshe 係咪完全唔覺得痛？

我都覺得你身邊一旦有同志朋友 你都唔會歧視

可能佢地身邊正正無呢類人

Oh poor you 無知真可怕 話說海豚最中意搞gay 屌氣孔好好笑

有個app叫btf 討論區黎 有得pm咁

你都話屌喇，起碼有條撚，TB有無撚啊

沖身通常唔搞其他野 我地情到濃時 多數入廁格

MIKIKI 朗豪坊 vcity 都幾岩我心水

咪理個洪柒公
直接block啦
阻住睇post

性愛最緊要係咩？
係高潮呀哈利

之前日日見 日日搞一次 搞完訓晏教
今日都唔例外

如果快要黎m 佢又隊隻手指入黎會痛

SheShe 係咪都有apps 識人
係咪好似叫Butterfly

男男可以女女唔可以

條友啲反駁既言論低質到忍唔住笑9佢

細路仔比人搶玩具發爛渣咁

自己人
我鍾意你嘅諗法
好討厭人將tb定型 tb一定要好似男人咁點做點做
我覺得好反感 我唔係想扮男人唔會想做男人

你同你女朋友分別幾歲？

係啊 我都係入面識過一個 出黎睇過次戲

佢鍾意過我 企無發展落去 因為我都有鍾意既人

依家睇佢ig 佢同佢女朋友都幾好

響apps 度其實多唔多人搵sex
定係多人搵拖拍

我想問les係咪一定tb配tbg
唔分既話又點表示？

有衝突有討論
最好笑係唔知查一查

真係有狗女互磨
知柒公有如此喜好 特意cap比佢睇
無知真可怕

其實人係好鍾意定型其他人 有個social norm去規範咁

啲恐同既首先攻擊對象就係tb 因為話佢地扮男仔想做男人云云

令我覺得我要更加體貼對我女朋友 因為佢地就係要向外人面前扮堅強太耐了

我個女同學都係Lesbians

百合，正

Pure 長髮同長髮
No label 中意對像不分外表 係中意個人 長短都得

你搵到狗女互磨片我就話你叻喇

其實我自己覺得les好似比較難接受ons 女人好難將性同愛分開

你話唔變咪得囉
我聽過好多由tbg變trans gender
我點知你係咩gender identify
問下發癲咬人

TB係咁

做乜拎自己同畜生比

Bi路過lm

反tb =恐同??

咁樓主鍾唔鍾意女性化既男仔

我好唔鍾意tb但係好鍾意睇百合

我對其他性小眾都無乜野 e.g. 好典型既男男，女女，但淨係對TB印象麻麻地，覺得成個畫面好奇怪，我都唔知點解 no offense

+1

我覺得啲人想真心發展既多

無話一定tb&tbg既

有一種叫pure 兩個都係長髮女生咁

咪理個洪七公啦 你講咩佢都聽唔入耳架喇 阻住追post
佢應該係溝唔女就覺得係啲TB溝晒啲女嘅人 所以對TB好反感

我都覺得如果個女既係鍾意男性化外表點解要揀個tb 同埋d tb永遠都好mk咁

正皮

你父母知你咁唔正常有冇強烈反對

其實應該只係發下脾氣 無咩事 唔係真散

我運氣好，身邊人接受，第一個就拍左六年，呀爸呀媽仲讚女朋友靚

sheshe 留名 利申：pure

收皮啦

你點睇亂倫？

乜gender同sexuality一定有衝突

你係les唔代表你唔會唔想變性㗎喎 你又冇講明你係咩性別認同

定係你以為所有les嘅性別認同都係女性呀？

Pure

識親嗰啲TB都好撚串 樓主係唔係

你好

英氣掛 好似林青霞咁
帥氣外表 女生嘅温柔體貼 了解你嘅想法同內心

「無撚扮咩男人」呢類說話 聽親都得啖笑
對我嚟講 唔需要話對我幾好
只要感覺到你係有同我行落去嘅心就好
有一任前度 對我好好真係好好 但最後都係同返男人一齊分左手

唔鍾意

有條撚又點 你唔係以為有撚好巴閉呀嘛
咁我夠可以話tb有閪 你地無閪用所以les嘅人寧願要個有閪用嘅人都好過要個無閪用嘅人囉

佢一定係比啲tb搶左女神

想同你partner一齊混p

咁快啲追返人啦

身邊人 屋企人接受真係好重要

性生活係點

屌你，人地霞姐正常人嚟㗎，生咗仔女，攞TB同佢比

其實tb性格會好過其他女仔 無咁麻煩 唔會咁8婆 搞小圈子 一日到黑講是講非 我鍾意爽啲既人

好多假膠直男

一開始答左我唔係tb

Pure好難搵到另一半

我有撚咪可以拍鳩你塊面囉 你有無啊，又咪淨係用手指

係唔係知道自己樣衰冇仔會要所以先做tb
會唔會鍾意tb而唔係les
點解啲tb個個都咁串
有冇諗住變番直

咁mean既說話比我真係兜巴車落去

其實咁諗好多時矮化左tb 令更多女仔覺得同tb拍拖 因為佢地明白你 佢地錫女朋友 任發佢地脾氣都得

戇鳩，根本骨子裏又咪係勁撚八婆，我未見過TB唔講人是非

美滿

幾日一次咁

所以我A0

人地問點解會中意男性化外表呀生 當年迷倒千萬少女少男嘅心

Pure留名 圈子細 識唔到人

TB發鳩TBG皮氣用粗口係街鬧佢臭閪都見過，仲衰撚過啲男人

紅色錯 咪神化做出氣袋

首先 呢條我估你係覺得我樣衰先做tb 不過tb好多時都好靚女 而sheshe hehe 界 競爭都好大下 唔靚都幾難搵食

其次 tb係女仔 我鍾意tb=我係les

我性取向係咁 無需要變返直

你都on99 你有撚就可以周圍拍鳩人塊面咩 人地les得就證明覺得你條撚只係垃圾啦
仲有用手指有咩問題 男女sex都會用到啦

唔知自己算唔算係bi
我係肯定自己中意男仔嘅
但又覺得les無乜野 都想試
但身邊無任何tb/pure

pure識人無問題 但係唔岩我咁解 而且好既都出哂pool

Pure其實有咩雷達搵到大家

我覺得pure會不斷跌入鍾意直女既陷阱

你父母點睇你 有冇親戚歧視你

有無諗過領養細路

我未出櫃啊 應該會好傷心

其實pure睇唔睇得出？

人係有脾氣嘅 加上有唔同個性 有十四巴港女也有家暴偷食男人 不可一概而論

都係果句 好奇心害死人

唔好為一時興起害左一個真心愛妳既人

我都係A1咋，不過散咗好耐都識唔到人

我勁憎啲小朋友 所以唔會諗呢樣野

睇唔出 除非好麻甩 但有時可以feel到既

佢係條街見到既事就代表曬成個群體 你唔會同佢嘈到有結論啦 唔好理佢啦

Um 點講好呢
有時係街見到啲tb就好想識佢地
都對過一個唔熟嘅tb有好感

No label歡迎你

我個時學校有對les
兩個都樣衰到仆街
搞到一諗到les自然聯想到柒頭
其實有冇靚女les，比例多唔多
同埋以我所知gay界les界係隨便好多
唔係好使陪養感情，知道對方都係homo就好易可以一齊，真唔真
以上我唔係講緊一定係，問緊個比例

我覺得no label同bi好似無乜分別
btw 咁你同過幾多個男女拍拖？

講真 就算有時係街見到有兩個女仔拖手一齊行 都會諗佢地係好朋友多過pure

所以應該好難睇得出

其實好難feel到
所以的確係好容易跌入鍾意直女既陷阱

已舉報

見你咁努力
有樓有高潮 有女有潮吹

屌你 你煩唔撚煩呀

咁都好d
孤兒已經慘
由細到大比人笑養母係同性戀就更慘

利申: 唔反對同性戀 但唔好影響到人就得 特別係領養兒童

Gay佬眼角好高囉
知對方係gay
都要睇得上眼先得架嘛

根本佢地鐘意tb就覺得tb點好點好
又話佢地點溫柔點好脾氣法
但係好多男仔都會咁
你地用自己standard 去神化tb 而踩低男人姐
你鍾意還鍾意 唔好踩低男人哋抬高tb啦

但男人可以性愛分開 易啲有ons 女人難啲

靚女點都有 但男人同女人對靚既定義都唔一樣 仲有其實gay界真係唔可以同les界相提並論 gay界成日約fun 但les 真係好聽有人咁做

聽好多人覺得 les既女仔多數靚女
而我唔係讚自己啦 我都覺得les 10居其9都係靚女

我覺得les界 感情都可以一生一世 但一個群體咁大 一定有班關係好亂 聽聞出名個班les 關係亂過3國演義

好少聽^

有幾個tb我見到都覺得佢地靚女

我多謝佢幫我推post

係連登講性小眾要有高eq 一齊無視佢

佢做乜勁

男同女standard唔同係真

我都係幾年前發覺自己係雙性，有時係街都係會昅女仔多過男仔，但偏偏我好小sheshe朋友，試過對身有個女仔心動過，當然我都冇對佢有表示，直到現在都係keep fd，因為怕講左驚會疏遠我，同埋唔知佢會唔會鐘意女仔

話哂男人性需求比較大

關係七國咁亂既都有幾個 仲要出名

les會唔會睇av?
同埋有冇分邊個主導?

其實我幾鍾意同tb 做fd
佢地性格夠爽直同咩都講得

其實我覺得 就算同婚左 都唔適合即時開放比同志伴侶領養

歧視錯不在父母/個小朋友 係個社會風氣

一日未消弭到大部分人歧視既思想 比佢地領養 係害左佢地

女人性需求大可以大過男人
男人會入聖人mode 女唔會

我咪舉例TB仆街起上嚟可以好撚仆街囉，唔好等你地成日神化TB好細心好到好似完美咁囉。你咁鐘意一言堂，你地班TBTBG咪係到互磨自high 囉

其實好難分對個女仔係frd個種愛定真係愛佢
有一個frd同我勁frd 我會好想占有佢唔想比第二個人取代我
不過frd之間都會咁諗咖嘛
所以我覺得好難分到

講真 啲男仔成日估唔到啲 口是心非既女仔諗咩

但佢好姊妹就一定估到

兄弟同兄弟講心事都易過同佢女朋友啦

根本係事實 無踩邊一方人

我最憎les porn 但會睇gay porn

上tumblr 睇

女人好多都係 一sex左都會love埋人地

我反而中意睇les喎 覺得2個女仔一齊沖涼好有美感

但係gay佬講野露骨噁心得多
一邊鍾意曬肌肉,一邊成班人下面留言性騷擾
反而les就算係tb都唔會開口埋口就係性

係我既認知中 tbg同pure都係女仔打扮
咁tb點樣會知一個女仔係tbg
而pure係米更加大海撈針

你會唔會一刻想錫落佢到？

回頭是岸啊施主 鍾意直女 好彩一齊到 最後佢返返男人身邊 聽呢啲故仔多過聽白雪公主

屌你老味 你有見過男人對女個唔好咩
你都係聽返黎炸 就算比你見到
用你邏輯係咪又唔可以應用喺個群體到啊
利申: 支持hehe sheshe

都係
男人性愛分明
精蟲上腦就可以不理好醜，但求就手

女人重視情>性

我對porn無咩興趣啊

好sweet 呀 見左面幾次先一齊？

[/quote]
女人性需求大可以大過男人
男人會入聖人mode 女唔會[/quote]

都係你心水清 真係可以半日唔洗停

我覺得les porn兩個女仔錫錫好有美感,就算冇porn個部分都睇得賞心悅目

好好享受熱戀期啦 我兩年 都係熱戀期中
加油唔好淋熄佢

Come out係世紀難題 我都處理唔到

你呢 我想佢錫我多啲

好sweet
我以前都帶過女朋友番屋企瞓教 因為我性格比較麻甩 媽媽即刻好驚我係les 所以分左手之後都無認過

女人性需求大可以大過男人
男人會入聖人mode 女唔會[/quote]

都係你心水清 真係可以半日唔洗停[/quote]

女仔同女仔可以唔休息架

冇錯係啊 但gay既男性又點講啊？
同埋我講緊係你地心態一早偏幫左tb

做女人真好

我覺得係 但有時厚臉皮少少 鼓氣勇氣有禮貌問下人有無興趣出街 就睇對方反應就得
大膽得嚟有底線 就唔怕

咁樓主有冇諗過之後同佢去外國結婚之類?
美國,台灣etc

出黎做野之後，遇過幾對tb,一路以為tbg 對男仔態度會差啲，點知調返轉🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️啲tb 好似以為個個男都猴住佢另一半咁，啲態度惡頂到呢。 不過亦有好好態度的，只是態度差的一般比較多😂

直接block hypee

我媽都覺得我係les 所以我對我女朋友絕口不提

佢平時上黎都要我媽媽唔係度

我有試過暗示自己都會鐘意女仔，之後有次一個party ，點知係我同佢咀對咀影左張相，個晚大家又攬又親塊面度 個左好多好窩心既野，大概係有擁有你無人可以搶走你。
經過呢件事 ， 之後我地會得閒約食飯，但冇錫錫攬攬個啲了

勁煩 不停洗版

但Gay佬 都係男人
同性最了解係同性
露骨啲講 你知g點係邊 但永遠唔了解按g點有咩感
覺
咁講明唔明？

咁大膽 本身係直女嘅話我唔敢一齊
我之前個女朋友係bi 最後佢想同男仔拍拖結婚生仔 所以分左手

覺唔覺得tb都可以好花心? 好似男人咁玩極都唔夠?
sheshe都可以好易散?

我覺得結婚係一生一世既承諾 就算現階段無法律效力 都係一個舉動話比大家聽 一生一世呢個意思 所以會想

但最終希望係香港結婚

女仔同女仔可以唔休息架 [/quote]
i know that feel sis[/quote]

試過馬拉松 之後比人罰坐冷板2日

希望你地幸福啦

我眼見有啲tb係食女獸咁集郵 正如男仔都會一樣啦
但我女朋友都係專一個種

反而更多係tbg用情不專

我驚一出櫃比人經濟封鎖 所以唔敢

媽媽同我女友食飯傾心事 但要經歷多重難關 Gayau

多謝支持
你咁好心地 都會搵到個對的人 祝你幸福快樂

我有經濟能力都唔敢 費事煩 遲啲自己搬出黎就可以光明正大

移民係個好大既決定 如果要離開我啊媽 我諗我唔會做

講真 屋企日日言語上單單打打你 你都煩到死啦

有咩床上技巧可以教下我

呀媽成日都問幾時拍拖 幾時結婚 比佢問都問到煩

啲人成日鬧tb 因為外表好易認 也最易代表到les

同時反映到 b多g少
好似gay market 應該係相反1比0少
所以少數人咪有更多選擇權

咁你問下男人，打飛機同打真軍會揀邊樣。我答你有十個男人九個都會揀真軍，剩返嗰個因爲有性病唔想累人

難關 ？

你係男定女？

其實我都想學 等高人分享

啲TB就係成日諗埋呢啲鳩屎籍口，係因為你地仆街啊，自己改下喇

Come out已經係一關啦

你會唔會對佢對波着迷 定係佢冇波？

明明我同呀媽講我唔結婚 佢都成日問

我唔鍾意渣佢 太細 但鍾意奶

無玩玩具 我女朋友好怕醜

同佢講唔結婚 佢唔會覺得好奇怪咩

同路人入嚟留個正皮先

多謝你出一分力

Come out
要呀媽接受個女係同性戀
再接受自己個女係有女朋友
接受同性親密行為
接受身邊人對你子女嘅疑問
接受自己子女嘅愛情可能成為弱點

同志媽媽都要好大勇氣
媽 我愛你

可能佢覺得我無男仔frd 所以無拍拖都目前算正常 但佢就成日催。。。

其實有冇sheshe/bi/no label嘅forum之類
好想了解多啲睇下自己係純粹好奇定真係bi

叫埋你女朋友一齊3p

利申：gay

咁你問下男人，打飛機同打真軍會揀邊樣。我答你有十個男人九個都會揀真軍，剩返嗰個因爲有性病唔想累人

Topic係同性了解同性呀 9唔答8

出名既sheshe有邊啲點解冇聽過
唔好答我何韻詩個啲我指普通人

成日催你拍拖咁奇怪？絲打你幾歲？

有 簡稱 「蝴蝶」

我都想知出名嘅pure

啲人成日鬧tb 因為外表好易認 也最易代表到les

同時反映到 b多g少
好似gay market 應該係相反1比0少
所以少數人咪有更多選擇權[/quote]
啲TB就係成日諗埋呢啲鳩屎籍口，係因為你地仆街啊，自己改下喇[/quote]

呢句就講緊為何做g比b好 因為g選擇範圍大 我都唔明我點解重想解釋比你聽

我係仔, 想學多啲野

有個app叫butterfly 但入面唔係好似連登咁熱鬧

但係聽啲人講btf好似好伏下，真人同相差別好大

20頭

係好多伏！

我見過一個真人 樣無假相 身型有

你係咪有啲唔愉快嘅經歷 分享下

如果有個男仔鍾意你但唔知你係女同志你會點

而家已經接受？本來係咪好抗拒

入到黎見到幾個戇鳩仔係咁攻擊人真係煩到閪咁
正皮是我比的
btw多數同partner去邊搞野

無親身經歷既 但我d frd 就有 諗起都好笑

btf有睇過但無岀過聲 啲吹水post好無聊 好多人叫春

pure 成日都有呢個問題

les界入面邊d係出名
ig係乜
同埋你地會唔會喺街做d親密既野

我會同佢坦白 無謂阻住人啦
反正我又唔會鍾意佢

前戲要足奶錫全身基本

蒙眼綁手可玩可唔玩

條女溼左都唔好入住
用手用舌整豆整到佢求你
求足3分鐘之上先好滿足佢

佢高潮一次你先入2個都開心

後門用奶好過入

講住咁多先

其實有啲真係自以為是嘅tb 真係會覺得自己係les所以勁過男人 無㗎 你有手口 男人都有 但係生活上床上思想上識得氹得掂女人 先係女人想要

你地肥定瘦

個啲人 一笑置之算啦

去過時鐘 去廁所 係屋企 hall

好彩我唔玩btf 中伏都唔知點算

分享下

係呀 ko曬以上3點
差4同5 會怕人問 怕我未來工作上有困難

住何東？

有個lam字頭既tb幾出名下 其他要等人分享

會拖手 少人會kiss

最基本就出到黎 唔同樣 其次就有d 人入group就係咁求愛咁

時鐘真係未試過 有無好多玻璃鏡嘅房嫁

散左之後同個男仔做唔做得返朋友？
一齊既時候有無話佢知自己以前鍾意女仔？

tb 狗

其實les嘅人係點表白？
話 其實我係les咖我中意你呀 之類？

我諗條友又盲又聾 先要加句你係les嫁

喊出黎

有冇男仔係成功追到女同志 將佢性取向變返鍾意異性？

唔明 咁假如無人知自己原來係les嘅
咁點表

其實有時唔好用「轉」啦 凡事都有可能既 因為呢個世界上有樣野叫bi

做咩要sheshe
兩個女仔一齊左 咁班毒撚咪一次過少左兩條女可以溝
比mk仔食左都仲可以少左個對手

你咁講其實你都唔知對方係咪les

女友以前係雙性戀,而家變左異性戀

咁你可以轉gay報復返姐

岩聽

對唔住真係太好笑 姐係男人都唔需要拎鳩出嚟 自我介紹係男人先再表白

好奇一問

les有無可能會鍾意返男人？

其實最重要係搵個對你好嘅人，性別其實都真係唔重要，最緊要拍拖要開心 祝樓主幸福

打開新世界大門 多個群組揀對象
認真
通吃係最強

我頂 咁姐係直接話做我條女個啲？
我只係好奇點表炸

樓主skip我

有呀 反事都有可能 tb都有可能會中意男人

你係sheshe 定男人

講起 諗起bb 戀 兩個tb 一齊

佢好撚似菲律賓tb

你唔洗諗得太複雜
Feel到有機 直接約出嚟 真誠講下你對佢嘅感受 再講句 類似

我真係好中意你 可唔可以同我一齊 ？

ruby rose個啲都好出名喎

佢女友唱歌好好聽

點樣可以入親呢個post都比到負評

大家都是女同志 我推介呢pair

建議大家可以睇下

Cuby 我好中意你

以前好鍾意一pair外國les couple 不過分左手啦

咁樣問一句就要睇低人？

冇聽過你問我答post要知問個個係男定女

Shannon and cam

性別定型

不過其實樓主有答你

Tb 識親tb都好臭串
Pure

係呀屌 以前晚晚睇

香港人成日話自己開放國際都市, 究竟開係邊國係邊
gender/ sexuality /social role 乜柒都分唔到,跟住重有D ON9 耶, 盲光係到推波助瀾, 講埋晒咩戀狗戀物滑玻論,一係就愛滋乜乜乜
屌佢地老味真係痴撚柒線

利申, 直男,耶撚, 支持同性平權, 支持多元社會, 支持香港比多D性教育

Pure入黎留個名
愛真的需要勇氣 樓主加油
利申： 已同身邊朋友包括大同come out
有個好鐘意o既女朋友
如果到我grad仲一齊我會娶佢

畢咗業已經好難再識到Les
莫講話高質
好想同返女仔拍拖

咁你啲frd咩反應

個個應該係漫春天 未去過

bi?

無做朋友啦 佢知我有暗戀人架

Bi會鍾意男仔架

不過有啲les會向現實低頭 同返男仔結婚生仔

多謝曬你既祝福 我都覺得咩性別唔重要 開心就好

佢地好錫我所以都好接受 都會問下我同女朋友點

其實唔洗講les呢句啦 會變左爛gag

我之後答左其他人 相同問題啦

我都係聽過一個lam字頭既tb 同埋拍過sheshe微電影既g

初初好鍾意佢 轉左條女後柒左勁多

性方面會唔會滿足唔到？
定其實sheshe多數冇咩性需要

Bb戀仲正過pure

想知TB男個一方係咪容易對其他男性懷有敵意?真心問的

點解會稱呼你做男朋友

其實香港好落後 你睇下格黎講一個男變性人 懷孕
啲人留言話 佢本身係女人 點解要變性再搞基咁複雜
就知香港係同落後城市

點睇pansexual?

我有性需要 用手指一樣滿足到架咋

我女朋友就唔會的 其他可能驚爭食/搶左佢條女掛

地圖炮咁講
你睇呢個post都知咩事，不論曲直
敏感少少都覺得人話緊佢唔啱咁

利申XY(即係有jer)，但自己identify比較feminine，鍾意囡囡但覺得應該比較似les
溝過個les囡囡但佢最後都只係接受到XX嘅囡囡 但都因為佢個人夠膽咗express咗好多 (當然呢個係咪好事呢⋯⋯有人想知再講，我自己都覺得好亂

其實稱呼自己女朋友做男朋友真係好白痴
根本心理上 想同個男人一齊

本能嚟 你都會想自己女友同男仔單獨出街

我d朋友都好接受 可能like attract like 我好清楚咩人會同我get along well我先會揀同佢地做朋友

唔好咁啦 有啲女仔改到口姐 你明我明咪得啦 gay都會有wife啦

係邊到識另一半？
香港地有無邊啲地方可去識到？

我睇得明啊
不過當你生理性別係男仔 啲les應該好接受

未試過有啲朋友係聽到我性取向後疏遠

點分鍾意同淨係朋友

好想知
係咪姐係你覺得自己同女仔性格可以差唔多？但有時生理心理都有差別 了解極都有個限度喎
心思細膩的男仔

磨豆腐

會疏遠的不是朋友

你話者你女朋友有無想要小朋友?

自己好易分 同異性戀一樣
但分析對方就係學問嚟

好L攰

留名支持

想問下喺香港出街時做親密行為會唔會都好大壓力，定係會直頭避免做？(例如搭電梯時一前一後攬下錫下)

我都覺得我真面目係女仔性格,樣都似
想做女仔多過男仔,不過女朋友接受唔到,所以算鳩數

我有時費事解釋都會講男朋友/另一半
但有啲女仔真係係ig放閃都係叫個女朋友做老公/男朋友

我諗佢可能會想？ 但我就不了 因為我討厭小朋友

我仲未研究到兩條友點磨 個體位好似做瑜珈架

我都覺得我真面目係女仔性格,樣都似
想做女仔多過男仔,不過女朋友接受唔到,所以算鳩數

你有trans傾向？我有見過trans les
不過生理結構 m嚟 嗰啲你會唔會明？

我成日都無視全世界咁做 但有小朋友係附近就唔會抱抱親親呢啲

老婆
我都想我女朋友咁叫我

都幾爽 不過就只係前戲 同太瘦唔啱玩

我比人望就會覺得 佢一定因為我靚 先望
唔洗介意其他人目光 les得預左

點樣令你地有能力行落去，因為les俾人既感覺上係無將來。會唔會覺得依家同身邊個個拍拖都係過下日晨

成日見異性戀男女都係係街又夾屎忽又盛
又有見過好有勇氣既gay係街打茄輪
無論乜戀都好,我都會"目及"下架喎

我會照錫 但有家長帶住小朋友就唔會

其實呢啲女仔真係貪圖tb個份細心 或者好奇想試下

10成9都唔會過到人世 一係比帽個tb 一係話要諗將來 不了

我諗就算男同女係條街到打茄輪都會有好多人望啦

諗左les有將來呢個觀念先 再同對方努力一路行一路諗點做

我諗我地兩個會撞到個妹妹痛死左 都玩唔到

佢有"想做女仔多過男仔" 呢個諗法就有D trans
個人性別認同 同 性取向
係兩樣野

其實heshe都可以話 咁細個拍拖都係幫人地養老婆 教精人地老公咁

但我會視佢為一生一世既對象 兩個人 唔需要生仔先叫有將來架啵

絲打加油 利申pure
之前試用btf 第一個長傾嘅就係我依家嘅女朋友 亦係我嘅初戀 緣份嘅嘢真係好奇妙，好難得咁快就揾到啱嘅人 希望幾年內可以結婚，同佢有一個幸福嘅小家庭

打車輪太誇張 比人側目都似
蜻蜓點水下算啦

嘩 我同佢都係大家第一個女朋友 叫唔叫初戀
好幸福啊 你地屋企人都無問題？ 一齊左幾耐？去邊結

但普遍社會認知有將來=有能力生小朋友.
屋企人個關已經好難過，仲要搵到個partner都有依個能力同你承受沿途既挫折真係天方夜譚.

細個已經鍾意著女人衫,睇女人雜誌
諗野方式,喜好,對愛情同性,都係偏向女仔個邊.不過自己都係鍾意返女仔
咩叫會唔會明?
知識方面我自己學過好多生理學既野,對呢d我反而熟過女朋友好多
但係要我親身體會緊係冇辦法

將來?
咩係將來先?
係香港直唔直 GAY唔GAY LES 唔LES 都無將來架啦

1.會唔會想對住塊鏡去捽碟？
2.會唔會對住化妝後既自己捽碟？
3.望到自己既性部位會唔會有性興奮？
4.對好似女仔既偽娘有冇興趣？eg. IG: tree0_0
5.女性摸你性部位，介唔介意/怕唔怕醜？
6.點睇男性？
7.點睇les3角戀？ 會唔會溝左個第三者？
問住咁多先

TB正
利申: sheshe
已正評

性別認同 同 性取向
係兩野, 你分唔分到清先?
你可以覺得自己應該係一個女人, 又同時鍾意女人架喎

我當然知 但佢有trans傾向 同時佢中意係女性喎

我女朋友比佢屋企發現左 鬧到仆街 佢媽媽話要自友又點 佢最後都同我一齊 算唔算陪我經歷錯折

招左幾多兵

我緊係知
不過咁樣算les定直

1-3 都唔會

4 唔會

5 我怕其他男/女同我身體接觸

6 可以做朋友既人

7 同he she既三角戀有咩分別

通常啲廢中都係敢怒不敢言 不過有啲大嬸見到我女朋友去廁所 會望望望 我女朋友會唔開心

應該係Trans les lgbt welcome you 其實如果唔改變外表算唔算最強lesbian 剛陽並重

你知唔知好多tb都係大美女

類似啦
但何謂「差別」先，好難咁去定型架啵

一齊咗唔夠兩年咋 但我地都認定咗對方，呢段時間真係好幸福。以前都有鍾意一個好朋友，但個時好驚青，寧願之後放低佢，真係唔得就求其揾個男人嫁咗佢 但係遇到我女朋友之後，我真係好幸福，真係可以想像到同佢幸福生活嘅將來，有好多好多嘢都同佢一齊渡過，互相支持。

女朋友嘅屋企人其實知知地，雖然佢冇講 我屋企人就唔知嘅 爸爸媽媽都係好固執同傳統嘅人 我諗都好難令佢地好快接受到 但我真係好愛我女朋友，我地兩個都好愛對方。所以，我地都開始儲錢買樓，驚萬一父母唔接受都可以有個避風港 但我都好錫爸爸媽媽 我都唔想行到呢一步 唉，手背又係肉，手掌又係肉，但呢個係我嘅人生，我絕對唔會離開我女朋友。

無追post
除咗性格之外
女有咩地方比男值得鍾意

呢啲問直男都得啦唔是咩

點樣可以分到個個係咪女同？

唔明異性生理結構，夢遺、嚟m嗰啲應該係智力有問題
同性傾向無乜關係

心理:
女人嗰種善變嘅心態 一時想東一時想西 完全地活在嗰一刻
情感大過理智

生理:
有無諗過m痛會點
有無諗過要坐係度去廁所 或者刻意在認為係女性嘅行為

大概想問呢啲
好好笑嘅現象 Trans好多都女人過絕大部分女人 les好多t唔t都好麻甩

我下面解釋左 係體會唔係睇圖

唔同
直男唔鍾意tb

身體上 床上 思想上 性格上 大概呢啲
如果都配合到就男女無別
愛無分性別

曾經同過3個les一齊

我好支持同性戀 樓主好勇敢 加油呀

你係扮到成個男仔咁
定都係普通女仔樣
如果你扮到成個男仔咁.你想人地唔叫你？先生？小姐？兩樣都唔似

乾淨好多
至少無鬚 手毛腳毛都少d
樣靚 多數鼻高眼大瓜子臉
識襯衫
搞嘢唔怕大肚

人地都講過好多次sexuality=/=gender,咁緊係叫返小姐

同埋樓主好似係TBG(好似係)

身體上
未必個個女人中意男性身體 及其性器官
我對陽具唔反感 男性身體都好靚 但要我摸 要我親熱就不了 要去聞更加no 汗味好重
我中意又軟又香又滑嘅嘢

床上
有女仔對陽具反感 或者交合過程唔愉快 但同性更了解其身體時就係一個優點

Les 點睇Bi
會唔會無咁prefer同Bi一齊

係女都覺得女樣好睇過男定淨係部分人

點解靚
咁女性身體呢

唔係 係大家對靚嘅定義不一

但對美嘅追求係一定有
而女性大多願意花時間金錢去追求美

已正評
因為我都係同類
我同女朋友出街都會攬攬錫錫
佢都係唔太care人地既目光，係地鐵內嘴對嘴咁錫，電梯一前一後咁攬，行街時十指緊扣
我會有時望到其他人「有善」既目光，我會唔開心，唔開心既原因係唔想女朋友受到傷害
So far都無人出口講我地

我有讀art
我覺得男人肌肉線條好吸引 所以gay佬or願意去健身又workout得好既人 我會去望 gay佬萬歲

Bi既多數係tb定tbg定pure?
@
Pure係咪多數唔受tb溝？
Tbg係咪多數唔受pure溝？

如果女鍾意女
通常係鍾意男性咁短嘅短髮定女性短髮/長髮多啲

點解要係gay佬

女性身體更加靚 乳房 圓滑豐滿柔軟嘅身體 係女性嘅祝福

好多身材好L fit

我係pure 會鍾意男仔/女仔 但未試過鍾意tb 見過啲靚仔tb會欣賞 不過未試過鍾意

如果男女都靚
咁點先唔靚

絲打幾大

點同女仔表白？好驚一講就嚇親佢 唔想做唔番朋友
利申pure 已經暗戀過女仔兩三次 但都係直女所以都放棄了 A0到依家

呢個係口味問題 個個唔一樣喎
正如歐洲大波 日本巨乳 都好難決擇

咁你點睇長髮男人

i know that feel sis

陷阱
既然無雷達
通常熟左之後會點樣確認？

點解直女唔鍾意女人

慢慢做朋友先 我通常會問佢有無男朋友先

好想幫你拗想直

btw 啪啪啪可以玩好耐

最憎tb

心理上當然會有
其實我覺得好多「普通」男人都係咁，只係平時壓制住唔俾自己善變姐

生理上又無話一定要坐嘅，但一定要乾淨

至於M痛呀蛋痛呀生仔呢啲，唔係exactly有嗰種器官好難體會到，就算有做手術都無可能體會到la

最基本嘅女仔好注重整潔度 會覺得願意為自己打扮嘅人係等同對自己生活負上責任

所以啲人話毒l願意剪下頭 修眉修甲 為保養下苦功 唔怕無女追 唔係無原因

但係性格 自信心 又係另一門學問

我諗可能係睇整體感覺
River Phoenix都係長頭髮，但好不羈好型，但我唔會話長毛不羈

有無試下噯昧先 參考下sheshe gp子瑜絲打拗直女

認真
你可以non-stop射足一日嗎

嗯 樣好重要
首先你要係好整淨嘅男仔先
唔係就以為你係乞衣頭
Btw man bun好型

今年二十 女友已經做緊嘢

絲打唔好成日轉性伴侶，聽聞同志怕俾人知自己係同志，所以成日轉性伴侶，搞到容易惹到愛滋

你上網睇下youtube 或者睇下遲啲個感覺有無強烈囉 我都反覆問左自己16年先確認到自己係好撚gay

Really ??! 再加上你個名叫深思熟濾

藍絲bi
已正皮

可唔可以唔好同我地爭女 又或者可唔可以做我女朋友

入黎block柒晒啲直男癌

你覺得你性取向係咪後天影響？
點解d tb要打扮成男人咁？

我唔會愛/ 鐘意女性 但會對女人有性渴求 咁我係味雙性戀？

利申： 絲

你可以試下認真追女仔 又或者考慮比男仔追

同年 之前都有同女仔拍過拖
同女仔相處點都舒服啲 明大家諗乜
兩年都唔容易 加油 支持
畢竟呢個社會仲有好多人接受唔到

Pure 留名

會

因為太多bi有得揀下 都會揀同男仔一齊 同佢地無咩將來可言

我得一個咋 多謝關心

最後做咩分開左啊

應該主要係先天 例如大量異性家庭出gay佬

我覺得係中性打扮 自古一直都有
但係大家對gay呢樣開放左先愈見愈多
加上我覺得同男權主義有關
尤其係亞洲地區係多中性打扮嘅女同
可能同想保護人或比人想感覺強勢啲

唔想比男性性別定型為一般男性眼中嘅女性 >>>楚楚可憐 軟弱 需被保護 温柔嬌小

加上帥氣係個好型像嚟

但我眼見近年歐美tomboy多左好撚多 同我以往細個認定歐美les=長髮x長髮 有出入

呢個問題好難答 但我覺得性取向 係愛大過性

射係重點?

無人答

我覺得唔好表白最好 確定左佢都鍾意你 拖住佢 錫佢一下 仲好過口頭講

因為我唔係直女 點答

有無諗過有一日變番鍾意男人？

咁你點睇女頭髮短過男

好難架喎，我係唔信就咁貼塊電極片電下就真係模仿到嗰種
最少嗰種心煩意亂同痛覺無得咁直接
當然你話條褲濕咗呀塊m巾癡立立就另一回事

其實我覺得中性呢個term好辣殺
in which 女仔著傳統上男性先著嘅嘢係中性
但男仔著傳統上女性先著嘅嘢叫女裝

同埋好多特登推出嘅所謂「中性」服飾
其實只係啲淨色衫褲

雖然唔鍾意女著男裝
但係男著女裝應該<1%人會接受到

咁女性著傳統上嘅男裝都只係一個世紀嘅事姐
同埋好多嘢，例如garter belt呀絲襪呢啲以前都係俾男性穿著

雖然我都認同美學上同舒適性上好多嘢都係要再執，無得話直接嚟嘅

點睇tb大部分都心理變態

你條女單獨同男人/女人去旅行 你會唔會嬲

好撚想嘔

其實有幾多女仔真係鍾意女仔著男裝

留名

追左兩個鐘終於追曬
純好奇

男人會因為溝唔到女憎tb
但又唔見女人冇仔要會憎gay
解唔解釋到

唔鍾意tb純粹係同覺得同男扮女裝一樣
而且tb一眼睇得出gay唔係

又post兩次

其實我見好多人都驚同直女表白
我個人建議其實可以講左自己既性取向先 但唔好表白 通常女仔都會講下戀愛經驗 話自己有過女朋友或鐘意過女仔 咁樣係最自然 再觀察下佢啲反應 feel到曖昧既話 拖下手 十指緊扣個種 佢都肯接受 再表白 大機會成功啲 用過咁既方法成功溝到直女 當然都有失敗 其實我覺得係香港20歲或以上既女仔朋友係好少會十時緊扣手山

[quote]其實我見好多人都驚同直女表白
我個人建議其實可以講左自己既性取向先 但唔好表白 通常女仔都會講下戀愛經驗 話自己有過女朋友或鐘意過女仔 咁樣係最自然 再觀察下佢啲反應 feel到曖昧既話 拖下手 十指緊扣個種 佢都肯接受 再表白 大機會成功啲 用過咁既方法成功溝到直女 當然都有失敗 其實我覺得係香港20歲或以上既女仔朋友係好少會十時緊扣拖手 你見佢避開你隻手 即係衰左 但可以之後無咁尷尬 做得返朋友

Les已經少數
Pure少中少
Pure仲要對tb無興趣，tbg對pure又無興趣
Pure可唔可以話係les中既les?
仲要無雷達，可能投資錯好多時間

其實好多tbg本身都係直 我覺得相比之下 tb係比較夠膽追直女 pure好多都唔夠膽

追返晒post
有無人唔鍾意搞嘢 完全唔會興奮嗰種

你有呢個感覺？人生一大樂事喎

性冷感？

幾年前同仔拍完拖之後一直單身
之前一直都係直既
但由前年開始睇左第一套百合漫之後就...
開始瘋狂睇靚女
雖然靚仔都會睇.. 但會睇女多d
我對tb又真係完全冇興趣

而家搞到身邊好多人以為我係彎
之前都有玩過下btf跟過fd去les bar
比人問果陣都唔知答自己係咩好
唯有好柒咁同人講黎食花生

利申：女性打扮但超級男人格

Pure留名
但身邊完全無les朋友
樣唔差 同埋太女性化 所以從來都無人懷疑過我係les

咩百合漫？ 咁大威力

要我幫就可以不過可免則免 搞我就咪啦 俾人入過一次 只有覺得唔舒服

應該都係八度和音 輕聲密語 青花3揀1?

唔知算唔算 因為唔知性冷感嘅定義係點

Citrus
雖然而家d劇情好鳩
我本來已經擺左係枕頭底
但我老母突發幫我換床單果陣發現左
佢應該懷疑緊我

對住自己另一半都無性趣呀?

咁你試下用下btf識下朋友仔

對手問題

屌打完嚟發現雙關語

愛大過性 姐係愛行先 性行後，但性都係必須包含在內，定係有愛就已經足夠？

都無 無俾人搞嘅性趣
一齊年半印象中搞唔過五次

我覺得一段關係愛同姓要平衡先開心 不過唔係個個都享受到性既美好

有無機會係對手問題炸

對手 話唔定 但至少對每一任都無先
大部分連掂都無掂過添

lm

如果兩個都係靚女
我會覺得幾閃

成日覺得上網識人好狗公
但現實又識唔到人
點衝破呢個心理關口

屌個個都覺得基佬核突 但個個都覺得les好正

見過亦體驗過
世界之大 好與壞都會有所存在
成日話女人好賤貪錢乜乜乜，男人亦如是

原來絲打係真絲
Btw認唔認得我

樓主一定要幸福啊
利申同路人不過我失戀

堅強呀絲打

我都係無睇到比人踢左
想睇下人吹水都唔得

我欣賞你勇敢 但唔好意思
好撚憎tb

成日覺得pure嘅好好睇（kiss個d）
tb配女仔我慣性當左係異性戀
btw祝樓主幸福

我都係咁！特別係唔想俾識嘅人撞到

暗戀好耐俾人究極friendzone
所以好羨慕樓主啊

( Show Blocked User - Hypee )
煩撚到嘔 阻住人睇post

btw bi留名

屌咁都比你見到
我愛老女人

好撚嘔心
覺得同戀童癖一樣都係心理變態

中學時期讀男校會排斥gay佬

完全唔明個社會點解會出現依啲人

但les還les gay還gay
親密行為唔好係街做
顧下路人感受特別係老一輩
咁樣大家都好過啲

同我差唔多
唔敢同身邊啲人講我有呢種諗法
紅字same

已👍🏻

由細到大都幾鐘意gup女多過gup仔 睇好多百合漫 les porn都會睇
不過一直無懷疑過自己性向 覺得自己係鐘意男仔
但拍左2次拖之後發覺生理上好似接受唔到同男仔親熱 有種嘔心既感覺
反而感覺同女仔就可以接受

人愈大好似愈對les唔抗拒 但我又未確定到自己係咪BI
因為感覺似係對非特定既大多數女仔有興趣 無試過真正鐘意上特定一個女仔
有時又覺得自己係asexual

當人地問到自己性向果陣都唔知答咩好
又唔想隨便答bi 感覺對真正bi/les既人會唔太尊重
但唔講明對女仔有興趣好似永遠吸引唔對同類or類似既人埋黎

lesbian留個名
鐘意左個b點算好
利申b a0
未試過bbl

但我身邊d pure fd好想拉我入去

好羨慕

有看諗過同gay結婚過父母嗰關？其他les對呢件事大唔大需求？

有無靚tb推介 唔要成個男人個d 要靚個d
利申: 好鍾意gup

老女人係咪吸女粉
其實我係藍絲

係 但係始終女仔大d機會響往結婚、想搵終身伴侶
性上面又無咁求新鮮感 重質多過重量
所以我見比例上les couple拍長拖既似乎都同直人差唔多

同埋個圈咁細 又多是非 你玩少少個名都好易好快臭哂

好噁心

好撚嘔心

紅字same
但我唔著裙 鐘意著t shirt 5分褲
鐘意揹背囊（偏男仔用嘅袋）
做事風格比較爽快
（啲朋友覺得我都偏男仔）

好想同一個女性朋友一齊 對佢有少少性衝動
但佢係直嘅

近兩三年有少少懷疑自己取向

懷疑有d女仔結婚生仔既慾望真係大到可以背叛自己
聽過有hehe都講想有傳統家庭有仔女 或者個d會同男人偷情既已婚男都係呢個心態

sheshe app都耐不耐有人妻話想搵「女友」
當然咁做對佢地異性伴侶係自私

sorry 唔好怪我有偏見
我同ex就係因為一個tb 分手
以前對tb完全無感覺，而家有少少憎
但又好矛盾，只要唔影響到我，我又唔會歧視同性戀
姐係係街見到無乜野果種

again sorry

帽事既

如果要label自己 我都算係pure
一直都係同女仔拍拖
我一直都無sheshe朋友
亦唔會上btf 覺得大部分都好奇怪
之前去外國讀書同左個鬼妹一齊
以為佢係玩玩下 好隨便
點知佢對愛情好認真
前排仲飛左黎探我
有時係街忍唔住攬下 拖下手
見到其他人會咁望住我地
對佢地應該係好大既視覺衝擊

好羨慕呀
到底要係邊識對象

想問下樓主點知對方都係les？
追佢係知道佢係les定係做住好朋友先嗰種？
冇追哂po勿屌

有冇she she想同gay fd發展完美嘅純友宜

利申 gay

大部分都係同學
我一直都讀男女校
亦有試過做白痴野
中學時期係操場同女神認真表白完
自己跑走

我相信緣份係註定
但機會要爭取 sheshe都係

啲tb係les啦，咁點解又要變成男仔樣？
把聲要壓沉？
唔可以用女仔樣去同女仔拍拖？

利申：有tb朋友，對外真係幾串，但對內幾好人。但始終唔敢問點解要變成好似男仔嘅女仔。

異性戀是先天的
同性戀是先天的
雙性戀是一個先天一個後天的

sorry囉

百合

絲打你同過男又同過女仔拍拖 相處上有啲咩分別咁？

雙性戀是 不成熟的異性戀 or 不成熟的同性戀

你有冇諗過你係咪bi ？

Lm

唔明點解香港既女同好似其中一方通常係TB

其實有部份反感女同既人都係睇唔慣TB既造型
會覺得佢不男不女咁
如果雙方都係正常女性外觀反而好少人反感

btw百合好撚正

無追嗮post 但想同樓主講聲支持

我係直
但呢個世界好多唔理解既人 對於同自己唔同既人好嚴苛 Mean撚到痴線
好仆街既說話都講得出 樓上已經有幾個

希望你地唔好為呢種仆街唔開心

茫茫人海可以搵到自己愛既人已經好唔容易
佢既性別係咩 真係咁重要咩

果D屌尻樓主既仆街仔 我想問 如果你同老婆/老公一訓醒交換左性別係咪就即刻完？ 之前所有交流，經歷就抹殺嗮?

屌你老母啦

完美純友誼

十個有九個TB性格煩過女人，聲氣衰過男人。點解會有人鍾意

無話歧唔歧視同性戀 只係希望無生育能力既同性戀好似北極熊祖先棕熊咁 棕色皮毛既基因被淘汰 只剩下白色皮毛基因

出名嗰班即係邊班？app入面常發言嗰啲？

原來你都係絲...
佢係吸女粉但都係唔夠小學生多

追完成個po
樓主讀咩U?
你女朋友點睇你同男仔扑過野

最撚憎啲mk臭串tb，好似全世界欠左佢地咁，成日覺得自己受盡全世界歧視，所以對人態度極差極串極囂張。其實有時啲人憎tb只係因為態度問題唔關打扮、性向事。

利申：tbg

宜家同性戀好正常啫，以前都大把喇不過唔會公開啫，加油

點睇les中途變番heterosexual

呢個問題我都想知

你有冇諗過自己係bi而唔係les？

溝通到?

你第一次係手指定假9破左

冇咩點試過
得一個tb friend

好想有hehe frd

如果你幻想hehe場面會有咩感覺

您好

好撚中 但好撚多tb都有呢個問題 讀書識親幾個都咁串

如果你幻想sheshe場面又有咩感覺

我諗應該同睇discovery channel差唔多

睇discovery channel

係咪唔會有任何反應

你形容得好撚正

對女聲又有咩感覺

點睇男扮女裝

冇
會欣賞下又學下女人係點嘅構造
點先可以令對方興奮
真係絕緣體

女聲？ 唱歌？ 我鐘意女聲多過男聲喎
好鐘意東亞式嘅可愛女仔

如果有個tb好似男仔會唔會有興趣

聽女性呻吟聲會唔會有反應

佢鐘意咪得
我個人係接受到女裝 前提係真係要靚同似女仔先
偽娘我係完全可以接受成為伴侶
sissy嘅男仔就睇吓性格啦

只要有棍就得

你d好處真係好大既好處啵 小學呀你

會聯想床事再聯想發生過嘅床事

扯左

即係你嘅要求只係有棍?

冇棍冇得打
冇鬚冇得磨
冇喉核冇得j

但係發生過嘅床事唔係得男聲咩

所以咪話只係令到自己聯想嘅引子
係男聲嘅話應該會直接有反應
女聲嘅話就要自己associate去男人到

如果男人無鬚呢

喉核好sexy
唔係個個男仔都好睇
仲有手指都係

一對les = 兩個男溝唔到女，連登仔竟然正皮

我都想有hehe frd

男人手指有咩特別

咁佢都係男人
都仲有棍
個重要性次序係
棍>喉核>鬚
同埋男人點都會有少少鬚

有我哋班真毒(非gay)中和返

靚囉
要靚嘅先有欣賞價值
帶陽剛味又不失溫柔嘅關節

歡迎留tg
或者過黎gay post 摷我

如果有棍、喉核、鬚
你會揀：
有肌肉vs無肌肉?
男人聲vs似女聲?
平胸vs肥仔波(假設無胸肌)?
多毛vs無毛?
男仔樣vs女仔樣?
短頭髮vs長頭髮?

好抽象

何以見得出黎標榜自己就係勇敢呢

你覺得自己同性戀無問題就唔需要出黎講咁多野

人地唔鐘意同性戀係好正常既事

唔好話人歧視你地

一班自卑既戇鳩同性戀者

作為女仔，係咪對男人嘅 j 厭惡或覺得核突，就是 les? 直女唔會有咁嘅感覺？

有時講到啲男明星邊個邊個好正，直女可能會有性幻想？但我只會欣賞佢地幾高大、幾靚仔，但冇 ff
（不過其實女明星都唔會）但睇劇見sheshe又會睇到好開心

自己匿埋一邊磨豆腐啦

唔好學人浮上水面

好想識gay friend

自己解釋埋點解勇敢 都仲要問 完美示範何謂戇鳩

有好多女仔都係咁 特別讀完女校出黎 好多tb都變番heterosexual 成長環境問題

睇唔透樓主開PO係咩心態

yoyoyoyoyo

ig: jackdai627

或者bi姐
讀女校個陣遇到中意嘅女仔機會大d
到大學/出黎做野自然易好多遇到岩嘅男仔 就算佢偏les都係咁話
始終個pool咁大 又唔駛估估下唔駛自己追

所以assume同緊仔一齊既女就係直 同過女之後同男係轉直 呢d concept係錯

雖然問得好鳩 但我一直都好想問 又唔敢問身邊啲fd
究竟鍾意同性係咩感覺 你地點發現自己鍾意同性
同埋你地點追另一半(點confirm另一半都係同性)

正評居然多過負！
Btw support

我啊 從來未識過gay既人 想有gay frd

無棍學乜撚野人屌閪?

呢個post正皮大幅多過隔離gay post

其實我覺得大部分女仔都係bi 身邊好多女仔都話試過同女仔一起 或 鐘意過女仔 但出面既人都以為佢地好直 所以身邊冇咩機會接觸sheshe 又唔敢表白 最後同返男仔一起算

識幾個都中途變直 有個仲結埋婚

想試下將LESBIAN變番直

可唔可以講下女仔鐘意女仔既感覺到底係點

鍾意嘅感覺同異性戀無異㗎 純粹唔同性別啫

好純真好純潔既愛咁 而且大家都係女仔，更加明自己既感受，女仔情感比男仔細膩好多
Sheshe左五年

當有戀情好多年 轉個好幾個partners之後
覺得原來好多人都唔係絕對同性戀or異性戀
唔知有冇人都咁樣覺得？

利申： 自己係所謂嘅b 但其實唔鐘意被定型
其實我鐘意嘅係人唔係性別 有對其他b有好感
亦同過兩個男仔拍拖但冇性

加油啦絲打

有無人可以答到

有d女人會睇女仔
但又唔會產生愛意 連性幻想都冇
or佢地真係好愛棍

男多數絕對異性戀

同意

有冇strap on推介？

另外想問下咩途徑識到高質les

LUG

即係你淨係對同性有性興奮?
咁會唔會影響自己簡對像?

例如鐘意左個男仔 但知自己無辦法完全地(ie身心都)愛佢 所以唔同佢一齊?

哈 咁我都覺
不過都曾經有個男仔fd中途轉機幾年
佢果時聲稱好鐘意棍同男人味
依家又同返女仔一齊幾年
前排仲要求婚成功
不過我估佢未婚妻應該唔知佢呢d過去

um...女人會容易d有
當年冇同男朋友有性關係都係因為仲太細個
大學時我試過對一個男仔有少少感覺
不過冇講出黎 覺得對方都唔會接受到
始終我外表比較boy 亦唔襯長頭髮

btw如果睇av
我又鐘意睇男女
second choice就hehe
睇sheshe反而睇唔落

皮已正
絲打加油 欣賞你嘅勇氣

點解

睇hehe係代入邊邊

咁絲打您有冇同過男仔拍拖

有 好想識gay

唔知呀我都
一d都投入唔到
但自己做果陣又唔會喎

我first choice 男男
男女 女女 何免則免

Les睇女好易睇到真假
班女又假又豪叫又留指甲 閪lone殺手 癡撚線

冇代入呀
純當故仔咁睇 我重視劇情
有時佢地d表情幾正

你哋真係當戲睇

妳咁講又好似係
sheshe果d有d拍到好似搞gag咁

我有時覺得 男人好介意比人當hehe
所以拍得hehe 可能佢地唔多唔少有呢個取向
at least 唔大抗拒 可能咁樣佢地會投入d
sheshe可能大家女仔就唔反感
但本身有d就冇果個感情喺到

利申：個人9up

係因為唔識分真假
男又好易知有無感覺
同男g點應該夠長就好易中
見到佢地谷到塊臉紅卜卜就好正

唔鍾意男又鍾意睇佢哋興奮

其實睇男女都ok 始終都係focus個女 同易d搵到岩feel既女
但含個part就一係skip一係代入男個邊

我又唔洗接觸又無味
重有唔中意精
我覺得現場睇實好撚大陣臭汗味

如果女女夠真呢

我都唔中意睇口交
成日覺得如果我係直嘅話 應該屌到男朋友飛起

我都唔鍾意

一百套都唔知一無一套
個女演技要好好
你諗下一個女人去呃另一個女人係幾難嘅事

你條女係真les定係男女都岩
驚唔驚佢鍾認返男仔？

自拍嗰啲呢

通常畫質差燈光差場景差 同埋gv有時故仔睇
不過聽講好似有2個av女優係les有拍片
但我揾唔到link

你哋憎唔憎毒撚

樓主唔知係邊 我代答下
我覺得無論咩性別都有分手嘅可能

如果一段關係真係要結束 你要翻諗你地2人之間嘅回憶 係邊出錯 而非怪責對方move on對象係咩性別

所以啲男人怪死tb溝曬啲女嗰啲 有幾多有認真怕過拖
講真邊有咁女同呀

我自己同對方一定會make sure對方願意同我走落去先認真一齊

我憎無家教 無學識 無禮嘅人 毒撚係外形 非性格

一直好想了解你地個世界
例如點將愛同性分開

有無例子

其實我覺得所謂嘅"鐘意返男仔"同平時遇到嘅變心冇乜分別

驚黎都冇用嫁啦
自己keep好自己就ok

搞gay會有愛滋病
搞gay會令全球少子化
搞gay係種病
搞gay只係玩玩下 無事做 玩完就變直
搞gay只係2個無人要嘅一齊
搞gay違反大自然定律

成個post好多例子 上面要我揾狗女互磨圖嗰個正正係好例子

我都唔太明，而通常睇人咁問佢地都會話呢種造型唔係男仔專利
但調返轉嘅話佢地又好似唔接受

真毒會令全球少子化

les冇問題 tb打靶唔該

何謂似女仔

講真我覺得而家個風氣好似tb同偽娘要突登exhibit到自己俾XY/XX(唔講咩真正嘅男人/女人啦，廢事又被鬧)更家似一個傳統嘅男仔/女仔好奇怪

成日睇av幻想做個女
但係從來唔睇gv/sheshe

即係襯得起女裝

咁你hehe嗰陣見到自己身體會唔會覺得核突

我以前都比學校個gay影響而咁諗
佢係gay都啱 好大需求 成日用app約人啪啪啪 又成日係更衣室𥄫仔 覺得極淫亂 反而les嘅好似唔會咁 不過諗深一層 係識返gay嘅男仔太難 佢只可以用app搵對象姐... 而我覺得靚唔靚 真係一啲啲 一半一半啦

我意思係何謂「襯得起」呀
因為如果咁講，好多女人著「男裝」都著到成何體統咁啦

多唔多用sex toys?
真心求教

順眼。

次次去旅行都係中我黎m，公平咩！！！

btw我都覺得嘅label 撚好煩

我都想有仔扑
但我ok會睇啲偽娘同仔扑嗰啲(日本人自拍嗰啲，唔係av商拍/啲鬼佬自拍嗰啲)

我諗指動作舉止掛
我諗係風氣問題 我自己都中意中性打扮
但只係打扮上 中意男性衫 中意短髮(目前)
但唔知係咪啲後生b見到以為中性打扮=男性衣著舉指

壓聲 男人行路 入男廁 有啲係未識諗
有啲就係自稱tb 但其實係有trans傾向
台灣好多b都好佬 我唔中意 我中意rubyrose嗰種

睇返你前面話鍾意囡囡

咁睇唔順眼=>接受唔到你會點?

之前去旅行就係成日形住會有人睇唔順眼
中途係咁安撫自己唔使諗都好，個人都係勁down

感情上同生理上bor，我以為呢個post presume咗會分開呢兩樣嘢添

不過無撚嘅話我都想同囡囡磨

感情上似乎剩係鍾意囡囡(有諗過會唔會鍾意男人，但結果不了)，但俾人當係囡囡都ok

咁你感情上同生理上鍾意男定女

我催緊m又係就去旅行
我都好憎labelling 圍內又label 跟住又歧視 明知圈細嫁啦 咁小學雞做乜

感情上即係咩

再drill少少，中性/男性你會點分

頭盔：唔係chur緊大家，但真係覺得形容著衫同打扮上女性有privilege

你著女裝?

情感上點樣對待人/俾人對待咁

感情上剩係鍾意囡囡，但我諗如果有人當我囡囡我會有啲心動掛
生理上就青頭無真係諗過，但前後都有玩過玩具咁囉 但再講呢啲就會離題

有啲著男裝著到唔啱身我就覺得明顯唔算中性

男人都可以同囡囡磨前後嫁

着衫係同女友一齊嗰時？比啲自信啦 見到有trans 同女裝者 都好靚 唔出聲就唔破功

已經襯到好「中性」，當然呢樣又睇大家點劃條界啦

有無概念圖

紅字唔太明，但會著女仔啲嘅下裝出街已經係同ex散咗之後lu
雖然而家成日諗住諗住捉佢行街，但佢而家有囡囡 我最近又沉咗個囡囡船

個樣靚唔靚，同埋似唔似個「普通女仔」呢，我自己唔太掌握到，著過女裝出街都係咁話。當唔同女仔個樣之間都咁大差異邊搵到個似唔似嘅標準

最後嗰句呢，我如果同唔識嘅人會好怕羞，但同熟人嘅話我好多嗲

一眼睇得出係男=唔似

>99%男都唔似女仔

難啲
衫裙顏色都比較plain同埋造型比較平淡無話太feminine咁啦

反而女似男嘅多啲

咁咩樣係一眼睇得出係男 如果唔係特登睄住佢幾秒都唔覺眼嗰啲又算唔算?

我都覺好多男唔會「似女」，但我覺得本身好多女仔都唔「似女」又係點

著得裙都唔會覺得係中性
例子

我就係問緊呀, 當都幾多女仔唔似女仔, 仲點樣統計

我知你講邊個 係咪

首先要合身
我會分打扮同個性行動上

中性:只中意男仔衫 但係行為心理 自覺為女仔

男人:着男仔衫 刻意做模仿男人動作 壓聲 行路行到蟹咁 大男人性格 討厭被人叫小姐靚女 有關形容女性嘅詞語 入男廁 企係度去廁所 女裝絕對不肯試著 之類？

反而束胸我真係唔知點分

有啲完全唔似女
有啲少少似，但係都分到
特登睄先分到係女嘅真係無乜

有你呢句得喇 睇嚟大家喺爭取咗人人有褲著之後都無性趣再去改變 （雖然十九幾世紀嗰陣未夠大嘅男仔都興著裙

另外，咁闊邊褲、踩腳褲呢類呢

未化妝姐 化妝品嘅威女

Agger

就算有啲女仔唔太似女仔
都似女仔過多數男仔

屌須老母 我大笑 好柒嘅女裝

我唔明點解會入男廁wor，一嚟污糟，二嚟唔少男人都覺得去男廁屙尿但入廁格係女性化表現，即係調返轉wor

反而蘇格蘭裙ok
你著邊種裙先

認真唔好再quote幅圖笑啦，不論男女裝每人都有著得唔好睇嘅時候

呢套衫俾女仔著，呢個髮型都會突兀啦

輪廓始終有分別

闊腳褲
運動短褲加leggings
men's nail
韓男make up
Men's bun

呢類都係中性打扮
我覺得中性打將兩方性別元素融合 係新潮流趨勢嚟

深色淨色嗰啲, 牛仔都有, 但都係長裙多
腿粗短裙唔好睇

平時男裝出街都會著闊褲 著過一次就停唔到
都唔明點解男人要著啲勒鳩又唔透氣嘅緊身褲，完全違反人體工學同自然，熱死晒啲精點算

Tb愈man愈係女廁唔自在
1.怕人問 怕被人趕出女廁
2.次次要面對好多人嘅目光
3.解釋自己 係一件好麻煩嘅事
4.你想像唔到女廁條隊可以有幾長同幾慢

唔鍾意鐘擺運動

成日著闊腳褲
同埋mens bun好似鬼佬一路都有?

另外幾樣我覺得柒 除非真係去做運動啦，同埋我自己想襯裙+女裝leggings多，不過喺香港睇嚟都 指甲油呀整手指甲呀就不論男女我都覺得麻煩 化妝就唔好韓風嗰種，可能係因為kpop嗰啲整到花哩碌咁

係佢哋鍾意咁man定條女鍾意

算啦 成個人體結構根本唔係for同性

其實你啲朋友覺得你著得好唔好睇

好好奇有無tb試過喺男廁俾人認到同埋後續會點
畢竟入咗男廁都一定有人望同(3)起上嚟仲麻煩
我剩係中性look洗手俾個阿叔以為自己入錯女廁已經覺得勁尷

除咗性器官仲有邊度

第二件我覺得方便既事係 一齊進入廁所/更衣室

去游水入同一格沖涼 唔洗帶兩份洗頭水淋浴露 LOCKER鎖一個 一個5蚊搞掂曬

好多close d既女仔都會做

又無問過佢地
但佢地話幾襯

當然我唔知係真心定係嗰種見到人出櫃就話「oh you're so brave」「i support lgbtq rights」呢類啦吓

都係爭咁啲概念圖

不過出街著咩衫都係要人哋都覺得靚先有意義
因為人哋望你多過你自己望自己

知唔知男仔g點係屎眼
女仔g點要用手先掂到

Fun sex

其實有無les又鐘意pure又鐘意tb?

咁樣夠未 香港通常係咁頹著

O
/(T裇加冷/牛仔外套)\
闊邊褲
鞋 鞋

一定係自己中意
嗰種叫鐵t
唔比人搞要叫先生嗰種
嗰啲我真係覺得有trans傾向

用異性charming 做賣點 又通常操到肌肉成個佬咁 覺得咁比到安全感人
易吸引真女 真係同男人搶生意

男人唔中意應該係鐵t 非tb

但講真夏天又濕又熱真係無咩啱著
首先容易出汗唔可以著太多衫
二嚟多數女仔已經直接跳咗去背心熱褲 (其實我覺得好多襯得唔靚，想行歐美路線但個身形唔襯)
所以呢幾日都係hea著就算

想俾人叫先生已經算trans啦我諗
反而入開男廁要爭住展現masculinity但又唔鍾意俾人叫先生嗰種tb，我唔理解

平時見到有啲大波過條女
嗰啲好重口味

反叛性格

我覺得男人會少留意身邊嘅嘢 加上廁所解決完就算 唔會周圍望 同諗太多

女人先係猜疑動物

會post上連登

多唔多中性打扮嘅b
比人問做乜唔直接變性

會隔幾年就會比人問
好煩

大多數故事電影，情人都係一男一女
但 les 會代入到其中一方，所以一樣欣賞得到
咁pure睇電影愛情部分會唔會無咁欣賞到，要兩邊來回游走代入

性格上會有一方男性化啲架嘛？

利申非pure 9up

類似嘅係成日俾人問幾時先肯去剪頭髮
明明梳好晒唔好飛嚟飛去、遮眼，未必好睇但至少整齊
都有啲frd硬係要講到你衣衫不整咁叫你去剪，嗰啲我會直接屌佢

係人都會講是非喇 當撚正自己係聖人咁係到鳩屌

其實TB都成日跌入直女陷阱

想食樓主🤤👌

有個好耐之前既ex飛咗我之後唔知點解就變咗les 但有晚佢飲醉酒打黎話好掛住我果啲
然後我就黑人問號 啫係點？雙頭插？

您可以當冇愛嘅性係去按摩，去餐館食野
各取所需 完 冇之後嘅事 或者有人會有
但我唔睇好用身體認識對方呢個方法物色對象

我好愛我男友
日日扑都唔係問題
性可以係將雙方關係昇華嘅途徑
而我唔想再將呢樣野比陌生人

支持下絲打先

有時見到網上世界對同性戀好多誤解好心痛
因為我妹係tb （條女仲要勁靚 ）
我由細到大都會同佢一齊打波感情幾好
所以好早就知已經接受哂

呢兩年佢終於同左我老豆老母講
估唔到既係佢地都尚算接受
而家間唔時佢條女都上黎食飯過夜

加油出櫃的路唔容易
但有時會有意外驚喜的

覺得tb比pure易出櫃。tb望個樣都估到8、9成。pure出會令人幾驚訝

利申：pure藍絲

No label

點識女朋友
利申 絲 bi

樓主

有d auntie一黎就話做乜剪到個頭咁短呀
真係關你春事

唉
呢d經歷講起就

有家人真心願意了解下係最大嘅支持

我哥同我講 理乜撚人地 重之你永遠係我個妹 乜都有我撐住 即刻感動到瀨屎

見到留言話好多tb好撚串

我覺得係gay都會串啲
Tb 8成都係半come out狀態
唔洗再扮斯文 唔洗講嘢就住就住

個性會較心直口快啲 講嘢咪自然直接啲
長髮les你又唔識分
加上本身佢地又收收埋埋
有gayder都未必易睇啦 何況男人唔了解女仔？
咪覺得通街tb 而tb又好串囉

p.s 認真我遇個幾個gay佬好串 講嘢超直

邊個g字頭？

係難代入女個邊 因為難完全理解愛上男既心情
就算tb tbg都未必易啊
未必分到邊個性格/性趣上係男仔d top d

tb好似成日被直女收兵
pure就多食到自稱直女既女仔 但得唔到佢個心

Guxxxe??

tb就話好易睇得出 但係平時啲女仔都睇唔出係唔係les 所以被收兵係日常

之前ig story成日影手圖果個？

近期鍾意親嘅都係直女 一睇就知我係b都唔抗拒反而表現親密
沉左船又要扮無嘢嗰下先

啱啱開左佢ig嚟睇 啲story多到嚇親

啱呀ching 明明hurt到不行了 都要係佢面前扮無野

佢覺得大家都係女仔無咩需要避忌 但無諗過咁會令我鍾意佢
不過都有好處 可以好自然咁抽下水

我水都冇得抽就直接
明明同我情人節聖誕節食飯
新一年又去倒數
我去完旅行返到黎把聲又好掛住我咁
點解

諗都sweet
點樣直接法 你表咗態俾佢拒絕？

樓主失左蹤

屌你是咪我妹

between咩係no label

即係冇所謂tb，tbg，pure嘅label
佢眼中自己係女仔，鐘意嘅都只係女仔

屌，呢度仲熱鬧過sheshe post

我對於tb中/男性打扮有估估下的睇法
唔知岩唔岩啦 有錯請更正

古乳有暈 女為悅己者容
其實會唔會係佢地認為香港（或者其他地方）既女普遍鐘意受保護 男性化market大d所以咁做

同我想溝果條女都會留意下佢鐘意男仔點打扮
之後同佢出街都會微調一樣

而自己鐘意果d可能覺得舒服或者真係有transgender傾向

串唔串都係睇人姐
我妹同屋企人同親戚關係好好
佢亦有好多同性/異性朋友
上面好多直既巴打，都睇唔出佢有幾唔串幾有禮貌

不過呢d我都唔敢問，純鳩估

讀緊書既年紀可能仲會純粹為溝女/為左女朋友鐘意而做tb既
但大d唔會啦
見親友見客識朋友出街 甚至去個廁所都煩 太大犧牲喇
同埋les界tb market唔大呀

same
我同班bff 講我鍾意女多過仔 佢地仲要串我e世都5會溝到女

曖昧得耐 後期佢態度冇咁明顯
咁我都醒水嘅
做兵around 9個月

依家都搵到個穩定女友
冇以前咁執著喇 愛自己都好緊要

我自己就冇咁多諗法
都只係一個自己鐘意又覺得舒服嘅打扮
串唔串其實就個人性格啦

最緊要自己舒服就得 冇話要特別男性打扮果啲 串唔串真係睇人嘅就

家人知道和支持嗎？

我自己雙方家長都ok
可以去對方屋企過夜
一年一次旅行 同其他異性情侶大致差唔多
同事知道都冇乜大反應
只可以講好好彩 好多謝身邊人比空間我地
都行咗4年左右

好好呀

女朋友同女仔fd玩得埋係咪都會呷醋 咁點解決

男人講起黎仲din，睇下連登d 講女果d post…佢地仲update過d八婆

利申 直 女校 純粹好奇

有時知d女有女朋友會自動忌一忌廢時佢女朋友呷醋果d 其實都唔知洗唔洗

諗起d人話tb搶晒d女就好笑 好心啦唔通無tb人地會揀你咩

多謝

都好嘅甩到身 不過最緊要調整到自己心態
而家女友幾耐啦？係咪穩定到會認定終生嗰種

我覺得要交代清楚 大家關係明確
咁就可以唔洗完全同其他女性朋友絕聯絡
開頭交代得好 之後就冇咁煩嫁喇
我唔鐘意d人淨係話要信但自己又搞到d關係含糊咁
信任唔係咁樣用

ex本身是tb，之後同左我一齊兩年。追佢果時好吃力因為佢話好唔中2畀男人拖佢。但我同佢講愛既野既然你女女都work ，不如你畀我試下。都用左成年時間至追到呢

有無朋友或者你或者你男友試過追女仔但人地因為你係女仔而唔同你一齊
我終於試到 好挫折 利申tb
其實你有無諗過將來
我成日覺得鐘意女仔既女仔
始終有一日想結婚生仔而選擇返同男仔一齊

唔會主動追因爲唔知對方接唔接受 只能慢慢試探下
然後有一日有個朋友講笑咁叫佢同我一齊
佢話「傻㗎 我)女仔嚟㗎喎」聽鍾意嘅人咁講係幾hurt

我好憎啲人話無將來 特別係連女友身邊人咁同佢講嘅時候
諗 究竟點解普遍人會認為結婚生仔就係將來 我並唔覺得「將來」係咁解

我淨係覺得好笑
試過好多次
返大陸直頭比啊嬋拉返出去
係香港成日有人一開門就出去睇返係咪入左男廁
又試過有男仔一齊跟左我入女廁
佢發現無尿兜之後勁驚

認同結婚生仔唔等於將來
不過真係要係外國都唔係做唔到 最少結婚可以
而生仔我覺得咁既時勢你唔係有d錢就唔好搞啦
男大當婚 女大當嫁？咩年代呀仲信

但係可惜而家嘅人仍然係咁諗 以前識落啲les
大部分離開中學接觸岀面多咗 就同返男人一齊 過佢地所謂嘅將來

都好多人問 結到婚咁都生唔到仔啦 咁幸好我唔鍾意細路 結婚我都覺得無必要
可能我未搵到令我有呢個諗法既人
同埋對呢方面諗法都夾到嘅人

我係明追嘅
本來發展得好好
唔知係我太快定乜野
表完白無受
跟住冷戰一排見返面又close 返
無耐佢同左條仔一齊
跟住就知佢本身ok 但有顧慮
屋企人好反對
咁佢就唔踏出第一步。

我都認同唔係結婚生仔先叫有將來
但好多女仔到左廿幾歲見到身邊朋友結婚生仔就會動搖

咁我都會尊重對方既選擇
佢過佢自己想過既人生無理由話佢思想錯既，咁始終sheshe老左會無依無靠。
我而家開始接受架啦
到時老左父母唔係度
要學識接受將來日子好難受

我自己就覺得就算我同男人結婚，都唔會生小朋友，香港咁既環境，自己都養唔掂，仲要養多件
玩人地果件就好玩，諗起由出世擔心佢到死，就真係不了
我只係想過一個我覺得開心既人生

Same here 我覺得要照顧好一個小朋友好難，所以都係玩人地個件算

覺得仲有冇可能會鐘意男仔?

Man 小小個d好易睇得出 可能因為真係有senser 同埋會feel到佢同一般女仔唔同
不過圈子細係真 btf同her 離離去去都係見到個幾個

岩呀 btf出名搞開gp個d都半公廁

開名啦衰鬼

屌你老母好撚嘔心呀
咪撚開post啦

More
btw btf好多娘娘
好想識pure呀

Pure

個Gaydar廢過呀婆

姐姐組定妹妹組

4年喇 冇得包之後嘅野嘅
我間中都會講下有緣大家就繼續一齊之類嘅說話
咁樣大家都會輕鬆d 其實我地頭一年嘈交嘈到仆街
都估唔到行到今日

pure真係好難好難知呀

同女仔玩得埋唔會架啵 同男仔玩得埋就會

好羨慕sheshe拍到咁耐
我次次都過唔到2

咪又係臭閪一隻

作為一個男人
好想現場睇兩個女人搞
好唯美
可惜未有機會

我之前果個ex都係過唔到兩年嫁
不過係我提早分手
之前都識過有sheshe一齊到8~10幾年
可能有日會遇到呢 唔好灰心

所有女人都係雞
所有男人都係狗公
滿意未

我有幾次都過唔到兩年
成日都見其他sheshe fd都拍好長
自己一塌糊塗

分手人生中都必會遇到
但妳自己清唔清楚個原因？
唔清楚真係會無限loop

人地les既你喺度對人有咩好處 唔慌唔廢jer

細個就自己衰花心
老左就拍拍下人地話唔鐘意我
好快就同左第二個一齊

第一次睇les post, 點解會覺得好睇

利申: 直男

我都變心過
細個會有呢d唔奇嘅
可能真係唔夠鐘意先易變心
唔緊啦 年紀再大d就開始定性

好睇？
點解會覺得好睇
因為好奇？

推到1001啦

想問下當初用左幾耐時間先敢見對方家長一齊食飯
女朋友未同佢屋企人講我其實係女仔
佢又成日想嗌我上去同佢屋企人食飯
但我始終都係淆底 怕佢屋企人接受唔到當面屌

正皮
有個識左八年既好朋友係tb
佢算幾好彩佢屋人好開通一早接受左

我試過係女友有意無意同佢媽講最近識咗新朋友
即係我
一個禮物同佢媽提一兩次 講咗兩三次就比相佢媽睇
睇佢會唔會太抗拒同個男仔頭好fd先
之後繼續同我出街 返到屋再講下我個人係點 性格係點 家庭背景 再耐d搵下有冇d野係我同佢媽相似搏好感
之後就搵次好似咁啱咁上佢屋食飯
之後佢媽終於問 我地係咪一齊

我女友認咗 佢媽都冇黑面冇好認同
之後我都係間中出現
到有日又上佢屋企食飯 (當然買少少野上去)
咁啱果日打風 佢媽叫我喺到訓
第二日仲叫佢個女買個長d嘅枕頭 話我地冇咁迫
到一齊咗年期 大時大節叫我食飯
佢媽仲話帶我見我女友個婆婆
我幾驚呀

呢到啲sheshe咁幸福既
個個come out都有屋企人支持，或者至少唔反對啦

我同我女女由中學拍到以家4年幾，因為係好朋友關係，又住得近，所以啲屋企人好熟
仲試過我同佢同啲屋企人一齊旅行 不過可能因為我係女仔短髮，女女係長髮所以佢地覺得無野掛
不過如果比我地呀媽知我地sheshe，肯定渣都無得剩

以家仲要long d，以前星期六日無得見已經掛住 到以家longd真係自己默默儲錢，佢飛黎搵我，或者我飛返黎見

各位sheshe絲打都要幸福呀

4年幾先long d係ok嘅
但佢去咗邊到呀？仲要幾耐先返黎呀？

係, 想知生活上同普通女有咩唔同

但係

我唔抗拒les女但我好撚怕gay

Long d揮個手

我都發現好多人面對同性戀就特別會怕gay

如果係果d太高調 成日show身材 影性感相又post晒出黎我都麻麻 的確喺gay zone特別多
不過都唔關佢本身同性戀事嘅 係佢地性格係咁

我係外國佢係香港呀
下年就返

long d到幾時呀你地

Long d左接近八個月 仲有個幾月

未追哂post但自己都係pure
現實中就係中意過幾個直女先知自己中意d咩
以前有同男仔拍拖但真係完全兩回事 e.g對女仔種心動同默契 係男仔身上完全搵唔返 其實愛一個人唔洗用性別去分既 但只係女仔特別係pure好難會係現實生活中相認到 先要靠down btf個d識人 同埋pure個圈真係好細好細 搵個夾既人真係好難
不過平時係街都會sense到小小 不過普遍都係麻甩type d pure girly個d真係冇樣睇
同埋成日都覺得愛個種程度未去到好深好深真係唔會想have sex 可能女仔冇咁大性慾
Btw好想有日可以係條街到大方地愛 做普通情侶做既野

食屎啦 gay系

數字名 ？

兩日冇上嚟，得返兩頁先見到呢個po
sheshe

好鍾意睇PURE Leb AV
是咪唔正常

有無人聽過tb幫

點諗 你地唔會有下一代？

有下一代對我自己嚟講唔係必要嘅事
但上一輩嘅諗法

有fol佢地

有個大學師妹都係咁同你case好似
我覺得佢好叻 可以咁有定力
加油啊捱多一年

成班都柒撚到喊
好似有首咩tb幫既歌架嘛
我睇完心諗 做乜鳩

但入面個 @lamxxxx 同佢女朋友真係好sweet

想知有冇出名pure ig